[Reddit文宣] 鍵盤戰士快d入黎！！！！！！！！

我知而家大家心情一定唔好 但係都有野可以做到
幫幫手upvote 英文好既巴絲可以留comment (唔好留push/pish等 reddit留言唔會推到post)

推

push

幫你推

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

見到reddit 有張整合圖, 推到上國際!!

黑警係恐怖分子,
但都要對準政權!!!